香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都

自殺自殺自殺自殺自殺自殺自殺自殺自殺自殺自殺自殺自殺
香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都香港=自殺之都 香港=自殺之都 香港=自殺之都

東方之珠 屌你老母1!!!!!!
逼死人

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

本人不想自殺
但香港有很多需要幫助的人
只有戰爭才能拯救香港!

不想自殺，但想人互殺

鍵國派你地望下，呢d就係你地既人

睇下我平時開咩post先啦弱智仔
你新黎架?

吹捧曾蔭權囉
係曾蔭權時代，完全估唔到依家香港會搞到咁

又係你件死全家既白痴仔

駁唔到?

陣間開post笑柒你

駁唔到要開新post玩

駁咩駁
你黎黎去去咪一個point
駁過你二百次啦 以為自己智商好高既白痴仔
驗下智商先啦

一個point都駁唔到，慘
你唔係考試好叻咩?

陣間開呢個post

其實果件 一切都是因果報應 係咪弱撚智架?

發覺佢智商仲低過關sir
關sir講既野都有時中兩下
但呢條智障仔一入人post就發表弱智論點
又好中意扮神仙 但又講咩錯咩
其實佢係咪庇護工場跑出黎 有無人送返佢入去??

斬死你老母先啦柒頭皮~~~

陰功，駁唔到要開呢啲po

慢慢搵啦

駁唔到?

唔斬?

抵你日日比人打 死廢物

陰功，駁唔到要去起底逐個po攞嚟笑

咁你係好笑既~~~~

阿媽都指住你個樣黎笑